[代post] 心理學教授有嘢同連登巴絲講

向所有朋友發出呼籲 - 從 200萬+1 起，四方八面傳來的都是消極和自殺威脅的消息。在這生死攸關的關節上，我懇請大家不要以社交媒體傳播自殺和/或消極的信息。是次呼籲是建基於社會科學的大型實證研究結果，發現就算沒有透過直接口頭溝通或身體語言的表達，人與人的情緒都可以互相感染。除非打算轉介給專業人士，請盡量不要將消極和自殺威脅的消息無過濾地在社交媒體傳閱，感激萬分。

生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
生命熱線的青年人專線：2382 0777

tl;dr，有興趣自己睇：

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Push

push